%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Ces fichiers sont publiées sous les licences suivantes, au choix :
%
% * LaTeX Project Public License [lppl], version 1.3c ou supérieure ;
% * Do What The Fuck You Want To Public License (wtfpl) ou sa traduction française la Licence Publique Rien À Branler [lprab] ;
% * CC0 1.0 universel [cc0]
% * versé dans le domaine public, dans les législations qui le permettent (ce qui n'est pas le cas de la France).
%
% [lppl] http://latex-project.org/lppl/
% [wtfpl] http://www.wtfpl.net
% [lprab] ttp://sam.zoy.org/lprab
% [cc0] https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.fr
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Activités mentales
\newcounter{question}
\setcounter{question}{0}
% N'incrémente pas le compteur avec les \pause
\resetcounteronoverlays{question}
\newcommand{\numquestion}{%
	\stepcounter{question}%
	\frametitle{Question \arabic{question}}%
	}
